股票倉位記錄；同期比較各大指數表現

同期比較恆指、納指、S&P、上証由1/6至22/9變化：

結論：恆生指數真係好弱雞，恆指ETF評級嚴重跑輸大市。

隻HSBC+堆支銀咁大比重想唔落後就假

恆指只要你唔買股票就輕鬆超越

dividend

用一年前比仲驚

同 Nasdaq 比 好過啦，恆指弱到咁

有5號仔一日，恒指都只係雞 任屌

弱到上證升佢都唔升
睇唔透

政府呃人冇走資, 錢係擺左係到, 但冇流入股市

九月份月結更新：

同期指數表現：

輸cash

恆指太多垃圾